\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=11)

&& Spieler*innen dürfen sich Foto- oder Videomaterial eines Calls ansehen, wenn dieses verfügbar ist.
Jedoch darf das Spiel dafür nicht unangemessen lange unterbrochen werden.
&&& Falls Teammitglieder an der Sideline Zugriff auf Photo- oder Videoaufzeichnungen haben, so dürfen sie ihre Ansicht nur auf Nachfrage mitteilen (es sei denn \ref{A10.1} trifft zu) und nur, falls das Ergebnis zum Nachteil ihres Teams ist.


&& Spieler*innen dürfen keine Art von elektronischen Kommunikationsmitteln nutzen, um mit anderen Spieler*innen oder Teammitgliedern zu kommunizieren.

\end{easylist}
